{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094965",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "정동진회도매수산식당"
    },
    "text": "大邱広域市西区達西に140に位置した包装&配達店は午前11:00から23:00まで注文を受けます。この店は多くの声援を期待しています。店は2階にあり、昼食は12:00から14:00まで可能です。最初の家は平日には17:30から23:00まで、週末には12:00から23:00まで運営されます。この店は西区西部市場近江神距離3番ゲートに位置しており、オスカー劇場の向こう側にあります。運営時間は毎日10:30から24:00までです。また、お刺身の盛り合わせ牛は32,000ウォン、重恩42,000ウォン、大学は52,000ウォンです。海鮮ラーメンは10,000ウォン、薄氷刺身の冷たいスープは12,000ウォン、刺身のどんぶりは10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この包装&配達店はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "この店は大邱広域市西区達西に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この包装&配達店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は午前11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は西区西部市場近江神距離3番ゲートに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日10:30から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この店のメニューにはお刺身の盛り合わせ牛、重恩、大学、海鮮ラーメン、薄氷刺身の冷たいスープ、刺身のどんぶりなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の昼食の時間帯はいつですか？",
            "answer": "この店の昼食の時間帯は12:00から14:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の最初の家の営業時間は平日と週末で異なりますか？",
            "answer": "はい、この店の最初の家の営業時間は平日には17:30から23:00まで、週末には12:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "この店の近くには西区西部市場やオスカー劇場があります。"
        },
        {
            "question": "お刺身の盛り合わせ牛はいくらですか？",
            "answer": "お刺身の盛り合わせ牛は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "重恩の値段はいくらですか？",
            "answer": "重恩の値段は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大学の値段はいくらですか？",
            "answer": "大学の値段は52,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 404
    }
}